**Домашнее задание**

Рефлексия и её применение

**Цель:**

Написать свой класс-сериализатор данных любого типа в формат CSV, сравнение его быстродействия с типовыми механизмами серализации.

Полезно для изучения возможностей Reflection, а может и для применения данного класса в будущем.

**Основное задание:**

Написать сериализацию свойств или полей класса в строку

Проверить на классе: class F { int i1, i2, i3, i4, i5; Get() => new F(){ i1 = 1, i2 = 2, i3 = 3, i4 = 4, i5 = 5 }; }

Замерить время до и после вызова функции (для большей точности можно сериализацию сделать в цикле 100-100000 раз)

Вывести в консоль полученную строку и разницу времен

Отправить в чат полученное время с указанием среды разработки и количества итераций

Замерить время еще раз и вывести в консоль сколько потребовалось времени на вывод текста в консоль

Провести сериализацию с помощью каких-нибудь стандартных механизмов (например в JSON)

И тоже посчитать время и прислать результат сравнения

Написать десериализацию/загрузку данных из строки (ini/csv-файла) в экземпляр любого класса

Замерить время на десериализацию

**Общий результат прислать в чат с преподавателем в системе в таком виде:**

Сериализуемый класс: class F { int i1, i2, i3, i4, i5;}

  код сериализации-десериализации: ...

  количество замеров: 1000 итераций

  **мой рефлекшен:**

Время на сериализацию = 100 мс

Время на десериализацию = 100 мс

  **стандартный механизм (NewtonsoftJson):**
  
Время на сериализацию = 100 мс

Время на десериализацию = 100 мс
